當一部電話賣到過萬蚊一部

你買唔撚買?

買

唔買

我唔買
讓大把人狗衝

我讓一讓比各位有錢人

利申窮撚

同港樓一樣

乜嘢電話先
你冇理由challenge班有錢佬一萬蚊買Vertu掛
一萬蚊買Samsung就你買埋我果份啦

Iphone8 256gb咪肯定要過萬囉

就算幾有錢都冇用...

我諗如果佢拖到股爆之後先出...應該會賣得好差下

過5千都唔係幾想買

以前nokia機王都好撚貴 咪一樣有人買

8810真係中產/高收入先買

以前大哥大係賣過萬一部 係依家d電話平姐

咁以前冇平野做到大哥大既function

電話可以當電腦用未買lo

就算係蛇果都冇用

你意思係紅米玩到iphone級？

香港大把有$$佬，越貴越好，身份象徵

上台捱貴plan咪得

mate 9 咪有部係過萬

睇吓咩電話囉

porsche design

型係幾型既

iphone頭水有邊次冇抄到成皮
明知被人食水位都大把有錢人買

我有錢我會想買三叔W2017
兩皮野都黎緊

如果部手機行i7+1080 又輕又唔熱

一萬你買唔買？